\documentclass[12pt,a4paper,oneside]{article}

\usepackage{style}

\begin{document}
\include{./tex/title-page}
\setcounter{page}{2}
\pagestyle{fancy}
\fancyhf{}
% убрать горизонтальную линию в верху страницы
\renewcommand{\headrulewidth}{0pt}
\rfoot{\thepage}
% точечная линия в содержании
\renewcommand{\cftsecleader}{\cftdotfill{\cftdotsep}}
\tableofcontents
% добавить гиперссылки на section в содержание
\addcontentsline{toc}{section}{Содержание}
\newpage

\end{document}
